國中生遭取綽號譏笑 怒擲美工刀刺中同學頸部失血亡

國中生失手殺死同學！南投縣水里國中國中三年級劉姓男學生，每次下課都與隔壁班李姓男同學一起放學，途中他們會先到街上買飲料、聊天，再各自返家，沒想到他們今天卻在飲料店前起了爭執，劉姓少年不滿對方一直以譏笑的方式叫他的綽號，竟朝李姓少年丟擲美工刀，美工刀不偏不倚刺進李姓少年左頸動脈，李姓少年當場失血送醫不治，警方正偵辦中。 校方指出，行兇少年與死者雖然就讀不同班級，不過兩人卻是很要好的朋友，每天放學都會一起走路回家，對於兩人在校外因為嬉鬧起口角，進而發生凶殺案，得知噩耗十分震驚又遺憾。目擊者指出，當時他們曾勸他們別吵架，沒想到劉姓少年竟拿出美工刀，劃破李姓少年的衣服，李姓少年不甘示弱激說：「拿刀了不起啊！」劉姓少年一氣之下丟出美工刀，沒想到美工刀不偏不倚刺進李姓少年左頸動脈，看到馬路上一大灘血跡，令人怵目驚心，趕緊打電話叫救護車，心有餘悸說：「實在太恐怖了！」(楊靜茹／南投報導)

台灣加1分

通常都忍左好耐

抵死啦笑人笑到過晒火
來生再做中國人啦

小劉飛刀 例不虛發

似本身fd底喎, 畀人恰開就另計

校園欺凌
一句講哂抵死

你係咪求學時期俾人恰撚到仆街搞到你個人咁撚扭曲？

回魂夜星爺：甩槍！

rip

聖母心死全家 快意恩仇

南投國不意外😪

都唔係失手嫁啦 應該係瞄頭掟先中頸

阻止校園欺凌唔係講埋哂d左膠大愛theory 其實一句就ok：小心中回力鏢/被反噬

台灣喎柒頭

媽的貢丸咪算
何必呢

劉姓少年一氣之下丟出美工刀，沒想到美工刀不偏不倚刺進李姓少年左頸動脈

小李飛刀 例不虛發

你以為改人花名個d唔會影響到人？
依家擺明係人地俾人笑覺得好侮辱
然後忍唔到先反擊嫁啦

我就真係問你點解咁扭曲覺得譏笑人冇問題？

篇文寫佢地friend底 應該唔係欺凌掛

你邏輯都幾差下架喎，想知你點樣可以理解到我覺我笑鳩人冇問題

"校方指出，行兇少年與死者雖然就讀不同班級，不過兩人卻是很要好的朋友" 難講，可能校方想whitewash件事都唔定

你唔好掉低句你邏輯差然後又唔指出邊到有問題就覺得自己好有point咁啦

得罪講句 俾人欺凌係自己既問題

lm等該post樓主入來睇
到人地真係有問題果陣無命果個係你
呢種因果關係

我完全冇講過話笑鳩人冇問題，我想知你點理解到啫，當我想跟你學下野啦好冇

我話佢笑人笑到過晒火所以俾人反擊係抵死
然後你話我個人扭曲
所以我理解係你既角度係覺得
笑人笑到過晒火係俾人反擊唔係抵死

請問上述邊一度既邏輯係有問題?
定或者係你既表達出左問題?

媽的貢丸

改人花名就要死咁都喎扭曲呀？咁香港九成罪犯都要死啦，喂你真係好笑喎🤣🤣🤣

有人 「好介意」你句「來生再做中國人」呀

九成唔想個風向吹到去blame學校冇處理欺凌
所以咪鳩吹佢地fd底啦

同埋你未告到我問題，我係問你「理解到我覺我笑鳩人冇問題」

你係邏輯差定中文差呀其實？

求其掟都中大動脈 如果割狗頸都有咁準就好

抵死同要死係2回事黎
點解可以混為一談
正如一個拎刀搶劫既犯人都係罪不至死
但如果佢死左都係抵
同樣案中個條油咁樣濺踏人自尊
當然都係罪不至死
但死左都唔會值得可憐

學生霸凌人對方拿刀都唔驚
被人吉太正常 抵佢死
學校出黎洗地 話好朋友

有無人諗起Vikings sigurd

唔使停課？

其實比較想知佢綽號係咩

咁即係你點理解到我覺我笑鳩人冇問題？
你未答到我喎🤣🤣🤣

第一段咪寫左冇睇到
定係你已經要去到執著用字上既問題啦?
如果係既咁我個陣就應該打你覺得冇大問題
同埋既然你咁執著用字
又想問下你點覺會覺得我求學時期俾人恰?
然後所謂我既扭曲價值又係咩

跳係你答唔到我問題呀，喂你真係連自己錯係邊都未知？需唔需要我開估呀？

有意見就講出黎
唔需要扮到深不可測 看穿一切咁

真勇武

條友真係唔識字 ching咪同佢癲

小李飛刀，例不虛發

等睇攬炒契弟再現

中華民國

你咁想知我講出嚟話你知
笑鳩人當然有問題啦，我冇講過冇問題，只係我唔覺得咁樣就抵死，你就推理專家上身覺得我「認為笑鳩人冇問題」呢d邏輯真係好好笑🤣🤣🤣

冇有錯

我上面咪寫左如果你想執著用字問題
我咪話我當時係應該打你覺得冇大問題
邊到有跳到唔答你問題??
定係你只係想拎個尾彩

小李飛刀

係你邏輯差兼中文差
你話你係咪求學時期俾人恰撚到仆街搞到你個人咁撚扭曲？
可以理解成，你唔認同佢睇法
咁要睇下佢睇法
嗰位巴打嘅睇法係抵死啦笑人笑到過晒火
姐係話呢個學生死有餘辜

既然你唔認同個學生死有餘辜，等於罪不至死，或冇問題

而你質疑嗰位巴打係咪求學時期俾人恰撚到仆街，所以性格咁扭曲
姐係話，你認為畀人恰得過分嘅人，會扭曲個性，同時畀人恰嘅人係錯嘅一方，因為佢哋想人死

你冇提及，恰人嗰個係咪要為造成其他人性格扭曲負責。反而怪罪畀人恰嘅人性格扭曲
基於呢一點，可以客觀假設，你認為笑鳩人冇問題，因為責任喺被欺凌者身上

來生再做中國人啦

試過有個同學比我玩到好盡(十年前既事) 果條友又係肥仔加成面倉,成日懶寸又成日比人打, 學期初就話打,過多幾個月就個個屈佢錢,成日問佢拎廿蚊,佢自己又on9又次次都比,有時冇錢係身d人就打佢,佢為左唔比人打,就自己同人講"唔好打我,我下次比40蚊". 開始搞到越欠越多錢,最後自己d錢又比晒出黎,同埋欠左同學成六百蚊. 開始冇錢還果排佢比人打得好勁! 我呢類人向來又係抽水王,事不關已,我又唔會貪得意打埋一份,有一日我同佢講

"不如我借六百蚊比你清晒d數先啦~如果唔係你比人打死都似,你爭我錢咪慢慢還lor,我又唔會打你既!拿!不過我呢排都比較手緊,我借六百比你,三個月你咪還二千比我lor!"
條友竟然應承wor..呢鋪仲唔發!

跟住我即刻整左張借據比佢簽名,寫住借二千還二千零利息,條友睇都冇睇就簽左個大名.....

終於借左六舊水比佢,但個故事未完,過多幾日之後,我寄左封無名信比學校,話我果班有欺凌事件,有個同學(我寫埋全名)比人打得好緊要,搞到件事驚動到校長同班主任,我既目的當然係要搞大件事等佢老豆代佢還錢啦,因為我明知佢自己冇錢還。

當時搞到事主個老豆都出埋黎,將有份打佢d人全部篤晒出黎記過(當然冇我份啦),果日仲要佢還左2000蚊比我,不過佢on9,一睇都睇得出佢老豆有心玩野..佢還錢果日死都要拎返張借據,我老虎都唔比啦梗係...之後,不出所料,第二日佢就同miss告我過我借六百收二千。Miss當時問我,我即刻show張借據比佢睇,miss都冇野好講~

就係咁.....我係一個星期內無啦啦多左千百蚊!

而事後,我原本個計畫係等到件事爆左之後就大條道理問佢老豆還錢...點知佢先告發我~搞到我有d嬲嬲地.... 就玩足佢一年,而家諗返起都過意唔去... 呢一年裡面,我玩左既野有:- 1. 偷佢本西史書(果時個西史sir好變態,成班冇人敢係佢面前玩野),然後偷左全班最惡(X君,應該有料)既西史書,將本書寫左個傻仔個名然後放落傻仔個櫃桶度,上堂時X君發現唔見左書,同呀sir講,呀sir停課搜書包櫃桶,發現本書係傻仔度...(其實傻仔都唔認得本書唔係自己既)...呢單野呀sir唔信個傻仔,搞到佢記左過同出左封信比佢老豆,而且同一日既lunch,佢比X君打到第二日返唔到學. 2. 狸貓換太子 狂偷佢text books掉落街,將垃圾桶d垃圾放晒入佢書包. (玩左兩日,第三日佢個書包加左把鎖,不過最後都將佢書包掉埋) 3. 深夜來電 果時政府有d電話系統要求拎fax,你打電話去,入個電話號碼落去佢就會自動fax d野比你,但係如果fax唔到佢就不斷fax. 玩左一個星期,佢就改電話. 4. 偷佢手冊,拎佢地址幫佢叫外賣,一晚叫左廿幾個.結果不知! 同類玩法多不勝數.....,如事者玩學期尾,到學期最後一日,放左學係學校門口,趁好多同學仲係度既時候, 我細細聲同佢講所有野都係我做......佢嬲到即刻打我,我乜都冇做就已經成班男同學過黎圍佢~(大家想打佢好耐,趁最後一日仲唔搵機會!) 打左幾耐我唔知....最後我抽左幾下水就走左了!! 好慘......

洗撚理啲on9仔咩 佢覺得笑人好撚型

人地講句
「抵死啦笑人笑到過晒火
來生再做中國人啦」

你就彈出嚟

「你係咪求學時期俾人恰撚到仆街搞到你個人咁撚扭曲？」

撚知你唔中意邊 part 咩 傻尻
仲講撚到自己好撚有邏輯

你不如解釋下 你個回覆 點證明 你覺得「笑鳩人冇問題」

我係唔認同你覺得只要笑鳩過人就死左都唔抵可憐
唔代表我覺得呢個係小問題
同埋我都想知咩係大問題小問題，點解你會覺得我認為冇大問題，點為知大

Btw冇大問題都冇問題本身已經係差好遠嘅野嚟，不過我畀你搬龍門

巴打你好柒

「同時畀人恰嘅人係錯嘅一方，因為佢哋想人死」
點得出呢個結論，點解你班友可以搞笑到咁嘅

咁你係咪恰人個仆街 blame the victim 仲聲大夾惡

各打50大板 企道德高地就最安全

如果你係咁既意義
我相信似乎係你既表達能力出左問題
因為望番呢度其他人普遍都認為你既觀點係
覺得笑鳩人冇問題

同埋你唔好扭曲我既意思
我係指笑人笑到過晒火先係抵死
笑人就係人都會既
但識唔識點到即止呢就唔係個個人都會

明明條友拿刀先
佢依家合法自衛

個問題唔係「我覺得笑鳩人冇問題」，或者「我覺得笑鳩人有問題」，而係佢冇可能靠邏輯卻分析去認為我「我覺得笑鳩人冇問題」

其實佢都搬左龍門話我係「我覺得笑鳩人冇大問題」

「點解你會覺得我....？」「點為知大」

「因為望番呢度其他人普遍都認為你既觀點係
覺得笑鳩人冇問題」
係冇問題定冇大問題呀，畀個機會你搬多次龍門

得啦明啦
柒咗咪潛囉
你係咁派花生做咩姐

本身fd低，玩過火，之後應該後悔死

其實以你能力係咪剩係識得講d冇論點嘅留言就以為自己好醒？

根本你個回覆 就係否定緊「抵死啦笑人笑到過晒火 來生再做中國人啦」

但係又唔講你否定邊part 自然就會有好多解讀

你不如講吓點解用
「你係咪求學時期俾人恰撚到仆街搞到你個人咁撚扭曲？」

黎回應
「抵死啦笑人笑到過晒火 來生再做中國人啦」

你係想表達乜撚嘢

人哋講唔中你心水就 話人無邏輯
你個回覆 九唔搭八 佢哋有咁 理解 好合乎邏輯囉 大佬

因為你指責嗰位巴打可能係性格扭曲下有咁嘅睇法
咁係blame the victim嘅諗法
假設成立，咁就同新聞入面嘅劉同學可作類比
因為大家都係被欺凌者

係我發現你係會咁執著用字既時候
我已經有就往後既用字考慮
所以你唔需要擔心字眼上既問題
因為的確其他人普遍都認為你既觀點係
覺得笑鳩人冇問題
呢個係事實
而呢個事實同你所講所謂你真正既睇法係有出入
再一次證明你既表達能力容易令其他人誤解

我問緊你點理解俾人恰我方係錯呀，你打咁段字又答唔到我問題，你解釋到我咪即潛水囉

「抵死啦笑人笑到過晒火
來生再做中國人啦」

你句「你係咪求學時期俾人恰撚到仆街搞到你個人咁撚扭曲？」

靠邏輯去分析應該點理解呢？
你想表達啲咩？

你其實係咪以為自己可以兜到呀？

咁樣就係執著用字，本身冇問題同冇大問題成個意思已經差好遠啦，如果唔係你洗乜搬龍門呀

我冇兜呀，我直接笑鳩緊你廢呀🤣

fd 底都可以忍好耐唔爆

同綠帽佳有少少似

你廢就其實已經俾人睇到哂

睇username 啦
你幾時問我野

你真係好可憐，講咁多野都冇反駁過我半點，廢撚到閪咁🤣🤣🤣🤣

死得好

可憐得過你
攬炒契弟

重點係
佢唔係本身拎住枝𠝹刀俾人笑所以擲
佢係特登拎枝𠝹刀出嚟

點理解？
舉個栗子
你話你唔係男 推測你係女係完全合理
即使實際上存在第三性

大雄同胖虎
你覺得兩個都有錯
你淨係出聲屌大雄
表面意思就係撐緊胖虎
唔理你撐1%定99%

唔知你邏輯/表達能力/理解能力 衰邊瓣呢

推錯

笑死，唔鍾意咪出聲，人地唔改咪唔做朋友囉，殺左人都可以叫被人殺個條友來生再做中國人，你咁撚冷血你同個殺人犯來生一齊做中國人啦

呀屌sor

「但係又唔講你否定邊part 自然就會有好多解讀」
你呢句講得好唔啱，因為跟據我嘅講法佢冇得証實我係咪「覺得笑鳩人冇問題」
但佢將一樣無法得知嘅野當成肯定，呢個咪佢冇邏輯嘅位囉

屌合理啦 廢就抵比人恰
個世界係咁run
阿茲特克點解比人滅門 因為廢囉
點解耶利哥城要比人打啊 因為廢囉
唔通希伯來人真係被神選中咩

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

又黎冇內容留言，唔緊要架，我都知你能力有限

我邊一句屌個兇手？你妄出黎？

其實冇問題同冇大問題無論係用邊一個用字
同我覺得佢抵死既觀點都係冇影響
而你後來加上自己真正既觀點
同其他人理解你既觀點有咁大既出入
你又何嘗唔係搬龍門?
定或者係你既表達問題?

其實我上面已經講得好清楚，呢個人仲死撐
明嘅

獅鳥咪解決欺凌者，為一方法

忍刀五人眾

其實你唔搬龍明根本解釋唔到我點樣覺得「笑鳩人冇問題」

你唔係諗住一個會飛刀既痴線佬
可以咁理性解決佢既問題?
同埋唔係因為恥笑人個個犯人死左
其他人就應該同情佢

其實你唔係後來更改你既表達觀點既字眼
同樣都冇人理解到你認同笑鳩人係有問題

咁你個「回覆」係想表達乜嘢姐

你個「回覆」令到成村人都理解唔到你真正想法

你覺得係你錯 定係世界嘅錯

如果話你知係台灣仔你會唔會收返

「同樣都冇人理解到你認同笑鳩人係有問題」
當然啦，我都冇表達我義對「笑鳩人有冇問題」呢個立場
你係憑你主觀意願假定左呀嘛

你以外嘅人推論能力好正常

係死者vs兇手入面
你嘅回覆就係企左係死者果邊
呢啲野無中立架

問題係因為你既發言令人覺得你有呢個觀點
而呢個情況仲要唔只係發生係我既身上
咁會唔會係你可以係表達上再俾D心機

個問題咪就根本得冇表達過我立場，而佢冇任何憑証底下假定我立場囉，乜好難明架咩

笑鳩你柒姐
仲衝出嚟接

我懷疑佢真係有問題
好似唔係第一次見佢

我覺得佢唔抵死就等於等我屌兇手
金田一再世

啲班霸真係抵死㗎

咁你繼續笑啦，好想俾你條廢鳩笑

你話你唔係男人 咪覺得你係女人
元太都諗到啦

如果係欺凌，仲有得叫人唔蛤你？

唔好點醒佢啦
下次就冇得笑

痴撚線
我屌佢d乜呀妄想症

我都同佢地理解到同一樣野會唔會真係你有問題？「中國式表達」？表達d野無人睇得明

.....
「你係咪求學時期俾人恰撚到仆街搞到你個人咁撚扭曲？」

句野咁有攻擊性
唔通你係支持佢

唔好玩啦大佬
點睇都係唔妥佢啦

即係有立場啦

「抵死啦笑人笑到過晒火
來生再做中國人啦」
不如講吓你唔滿意邊 part 啦

等大家了解下

唔會
5毛狗

我咪講左我「笑鳩人係有問題」囉，從來都帶講過係冇問題🤷🏻‍♂️

台灣啊，屌你老母就中國人

你係咪求學時期俾人恰撚到仆街搞到你個人咁撚扭曲呀

你句野邊忽表達到「笑鳩人係有問題」

小李死係飛刀之下

爬文啦，我有講係呢個reply講我立場咩，咪玩啦

做得好，因果報應

小 係小劉飛刀個小
劉 係小劉飛刀個劉

我係想知你第一個回覆 應該點解讀 先合乎邏輯姐

個個都講唔中 你清晰啲 一次過講解比大家聽吓 等大家學吓野都好

講真支持反抗霸凌者

你覺得佢唔抵死=你話你唔係男人
我地咪覺得你撐死者=咪覺得你係女人
仲屌唔屌無人care你有無屌
淨係知你唔同意屌另一邊

解釋唔到又「冇人care」，你都幾好笑架喎

追撚左六頁都未有個綽號

駁埋另外3句先？

你有冇聽過奪命四式呀，無從判斷就係無從判斷
我冇表明立場，你可以點解讀我立場呀，咪玩啦

唔抵死就撐佢，我都覺得你戇鳩架，但你死左我又唔會覺得你抵死架喎，咁樣叫撐你？越來越好笑

兇手: 我小你老母，飛刀!!

欺凌的解決方法只有一個，就係反抗，而且做到最徹底

唔係問你立場呀
係問你應該點解讀你個回覆呀 邏輯大師

如果我死左係人為嘅
你唔覺得我抵死 又無屌我
咪自然覺得你係撐我 而非撐兇手囉
以上有無唔合理？

你想話你係第三性就自行利益申報
無申報就唔好怪人估你係男/女
主流就係咁架喇

真係辛苦哂你呢啲小眾
祝你搵到知音

你係咪想問我否定緊佢之前個句嘅野乜野呀
我係否定咁樣就等於抵死

反而我想知道你點樣覺得我係介意「來生再做中國人」句野，喂不如你解釋下啦

我撐你d咩？撐你戇鳩？🤣🤣🤣

小李中刀

唔撐我又唔撐佢
唔男又唔女贏哂

emoji躝啦

究竟撐你d乜呀，好想知呀🤣😂🤣😂

問你 應該點解讀 意思即係問你想表達乜嘢
就你第一個回覆 係咩意思？ 點解 係無立場？ 你講自己想法就得 唔洗理咩乜嘢乜嘢 都唔知 你up乜嘢

關於 ”介意「來生再做中國人」句野” 其實我上面有講解過我睇法 你唔洗望上面啦 我copy 比你睇啦

“根本你個回覆 就係否定緊「抵死啦笑人笑到過晒火 來生再做中國人啦」

但係又唔講你否定邊part 自然就會有好多解讀

你不如講吓點解用
「你係咪求學時期俾人恰撚到仆街搞到你個人咁撚扭曲？」

黎回應
「抵死啦笑人笑到過晒火 來生再做中國人啦」

你係想表達乜撚嘢

人哋講唔中你心水就 話人無邏輯
你個回覆 九唔搭八 佢哋有咁 理解 好合乎邏輯囉 大佬”

撐我繼續生存呀戇鳩

其實我冇乜留意過來生再做中國人呢句野呀sor,我主要係著眼左佢覺得笑鳩人就抵死呢個point
同埋你個堆紅字完全冇解釋到點解我會介意「來生再做中國人」紅字聰明仔😂🤣😂🤣

Dio

「你係咪求學時期俾人恰撚到仆街搞到你個人咁撚扭曲？」

你個回覆 邊忽反應出 你「冇乜留意過來生再做中國人呢句野」

同「著眼左佢覺得笑鳩人就抵死呢個point」

仲有 又話無立場
邊鳩個知你留意乜 表達緊乜

分析得好好

「邊鳩個知你留意乜 表達緊乜」
恭喜你，你唯一講得啱係呢句👏🏻👏🏻👏🏻，問題就喺呢度，你點鳩知我係介意「來生再做中國人」呢句？
你呢d咪水斷鳩估冇痛苦囉
仲有，你係咪文盲，我一直講緊我冇表達自己立場，所以你無從判斷，唔係冇立場，喂係越黎越亂喎，點搞呀

小李飛刀個飛 小李飛刀個刀

你都係潛水算啦

我好怕你呢d人講埋晒d冇論點嘅野，我都唔知點回應你
「暫時未考慮住，唔該」你係咪想我咁答你😂😂😂

ASSASSIN

聽日掛得成八號我喺尖咀裸跑又點話啫

唔使講咁多啦麻煩找數先啦

其實咁都掉中頸動脈好勁

fd底先會忍得唔忿氣

你呢d人真係好好笑，反駁唔到我就左摷右摷d舊post
哎呀你摷舊post叫我裸跑我好驚呀😂🤣😂🤣

邏輯辯論大師 勁

立咩場呀又
問你想講乜呀 大佬 自己講野 講到 模稜兩可

「你點鳩知我係介意「來生再做中國人」呢句？」

你第一句回覆 比人理解係 不滿緊
「抵死啦笑人笑到過晒火 來生再做中國人啦」

因為你句野 表達出 好強烈不滿
每一部分 都有機會 不滿
我咁理解 合乎邏輯

至於你 不滿啲乜 講得出未姐
你講咩 「”主要著眼”左佢覺得笑鳩人就抵死呢個point」

邊忽表現到出黎
點解「不滿」佢笑鳩人低死 會咁大反應 合乎邏輯咩
仲要講明 「主要著眼」 邊到有 邊到似

我講「中國人」果 part 唔洗解釋啦
上面都大把人屌佢 好合乎邏輯喎 你見唔到有人屌咩

根本 上面班人解讀得 合邏輯 過你好多

「每一部分 都有機會 不滿
我咁理解 合乎邏輯」
你講出黎自己唔覺得醜？😂🤣😂🤣
你呢d叫斷鳩估，唔好講到自己有用到我腦諗野啦

「六合彩頭獎由1-49每個數字嘅組合都有機會，所以我認為下期六合彩頭獎應該係1,2,3,4,5,6，絕對係合符邏輯嘅推理，絕對唔係斷鳩估✌🏻✌🏻✌🏻」

得啦
咁你不滿啲咩呀

講得出未
你句咩 「”主要著眼”左佢覺得笑鳩人就抵死呢個point」
好唔合邏輯呀 零分重作啦

自己句野 點理解都講唔出 又唔合理
仲好意思問人覺唔覺得醜

但佢寫

每次下課都與隔壁班李姓男同學一起放學，途中他們會先到街上買飲料、聊天，再各自返家，沒想到他們今天卻在飲料店前起了爭執

每日一齊放學仲去到買野飲個到先嘈應該係真係fd底 錯手條友應該後悔到痴線

我唔撚需要反駁你喎，你係咪講得出做唔到呀宜家？而家起鳩你底咪起鳩你底囉，有問題？

嘩開頭講到合符邏輯以為自己好撚型，咪又係斷鳩估，你係咪唔敢面對自己斷鳩估呢個事實所以又搵野spin😂😂😂

自己都答唔到

我係唔找數呀吹呀🤣😂🤣
個問題係你個廢鳩覺得我應該潛灣，但連半句反駁我嘅說話都講唔出，你咁撚廢試問我又洗乜潛水呀

斷鳩估冇痛苦學人講邏輯🤣😂🤣😂

言而無信嘅人同你講多句野都嘥氣啦，仲洗撚同你傻狗嘈咩
乜撚野潛灣呀柒頭，你文盲？

快啲答啦
你第一個回覆想表達啲乜？

俾我踢爆左你斷鳩估你一直都唔敢回應，你係咪知自己理虧呀，買左六合彩未🤣🤣😂

john wick

答到未
又話上面啲人 尻up
你自己講得出未

答唔出呀

「言而無信嘅人同你講多句野都嘥氣啦」
你嘥左好多氣啦戇鳩仔🤣🤣🤣
冇能力反駁我就扮唔想反駁，你就快呃埋自己啦廢物☺️

咁你答到我你係咪斷鳩估未呀？做得出又唔敢認？🤣🤣😂🤣

Hi，斷鳩估👋🏻

我唔覺得曬咗好撚氣wor emoji撚

我問先喎 大師

自己睇吓 我問咗你幾耐
想避到幾時啊

又話講多句都嘥氣啦，而家講咁多句又唔覺嘥氣啦？😅
你好可愛呀☺️☺️☺️

我問先，所以你要答我先🙋🏻‍♂️😡😡😡
哎呀你好cute cute呀斷鳩估先生🤣🤣

乜撚嘢不偏不倚屌你老母

邏輯分析左六合彩開咩number未？

自己都唔知自己up 乜 係到話人斷鳩估

屌咪撚理條傻鳩啦
同智障嗌交你永遠唔會嗌得嬴

喂 又話人尻up
你究竟講緊乜呀

笑撚咗我幾頁

「係到斷鳩估 話人自己都唔知自己up 乜」
😅😅😅
我話你斷鳩估有冇錯☺️
Yes no question都唔敢答？😂🤣

Hi傻鳩👋🏻

小學雞鬧交咁為乜

我話你斷鳩估有冇講錯你呀?☺️

所以 上面啲人唔係斷尻估
而係你根本唔知自己up 乜

原來真你連yes no question都唔敢答架？廢到🤣🤣🤣

你講得出 你 up 乜先啦
你講唔出 點證明我尻up 呀

答唔到 自己講乜

邏輯又錯啦，如果你斷估下期六合彩頭獎係1,2,3,4,5,6而由俾你估中，唔通你d所謂「邏輯」係work咩，咪玩啦，你斷估本身就係事實🤣🤣🤣

咁你即係講咩野姐

咁你係咪斷鳩估呀？邏輯王🤣😂🤣😂

消磨吓時間 等睇 西甲 fifa

答到未

斷鳩估👋🏻

乜 Pokémon 出咗隻新竉 叫 斷鳩估 咩
自己講乜都唔知 淨係識 斷鳩估

你主人呢

度左幾耐呀句笑話，笑死我🤣🤣😂
可惜講野冇邏輯，剩係識斷鳩估🤢

係呀 開心嗎
識講人話未
知道自己講過乜未

廢到要靠鳩up當回覆，你係咪真係咁廢呀🤣🤣🤣
開頭扮晒理性分析，而家玩膠連pokemon都講得出但問你yes no question都答唔到😅

連yes no question都答唔出，你識閪講人話咩🤣

你知道自己講咩先啦
學人yes no

點解你死都唔敢答？廢架？🤣

答到未呀
知道7 唔叫斷鳩估嗱

未似你

斷鳩估唔敢認7 d🤣

所以答到 自己講乜未

即係你敢答未呀？

咁你答到yes no未？

你唔敢答

你呢？

你敢答？😨

你答咗嗱

我？咪問你敢唔敢答囉？咁你即係答唔答到？

你答左未？😨

我未等緊你囉

咁你答左未？

等你

你唔知點答

我等你答喎🤣

你唔敢答我？

你冇思考過

思考緊點解你死都唔答

所以上面啲人屌得你好啱

你就唔想認衰

所以仲過你斷鳩估真係冇錯

係到死雞撐飯蓋

你唔敢認你自己斷鳩估？😨

你一直唔敢面對自己🤣🤣

就算比人搞到扭曲都係恰鳩人果個害既

以為自己一個打廿個

咁你係咪斷鳩估呀🤣

其實 根本自己有問題

唔想答我

咁你知你自己有問題都好d😅

你想答我？🤣

所以比成班人圍

抵死

你知自己理虧，所以唔敢答我🤢

因為你自己知道 根本答唔到

你答到咩？🤣🤣🤣

人地有成班人幫

你就得自己一個

可惜都係答我唔到🤢

都撚到你唔敢答我問題✌🏻

所以你就 只能麻木反抗

麻目呀😅

屌 10頁都係你地d on9互屌對話

以笑遮醜唔敢答🤣

希望你自己 反思吓 自己打過乜啦

反思下點解我要撚到你唔敢答我問題？

知唔知自己 講乜

知✌🏻

你答到 就唔洗 講咁多廢話啦

你答到 就唔洗 講咁多廢話啦☺️

講咩？

問緊你問題，你唔敢答

跟尾狗

你答咗？

其實你話我嘅野等於話緊你自己，呢樣真係好笑，你根本答我唔到😅

你未答

台灣賤人＝中國人＝香港賤人

擺明係支那種台灣人＝中國人

係咩 feel 唔到喎
你唔回應
要我回應
傻咗

支那種台灣人＝中國人

「你唔回應
要我回應
傻咗」
講緊你自己？😂

快啲證明人哋斷鳩估啦

又做狗

而家係你要證明你自己唔係斷估呀🤣🤣🤣

成日講d野係打緊自己面，你唔醜？🤣🤣🤣

抵死，欺凌人血債血償

我證明咗啦高手 自己睇回覆啦
你邊撚到有回應過呀 睇過

我駁左你啦，你又扮睇唔到呀🤣🤣🤣

喂 又有人 話低死啦
仲唔屌鳩佢
又話會好大反應

「又話會好大反應」你又鳩up症發作啦？🤣🤣🤣

做咩有人話低死 你無反應
證明 咗你鳩up啦

你係咪求學時期俾人恰撚到仆街搞到你個人咁撚扭曲？

呢啲叫咩反應
無立場反應

答左我問題先啦廢物😂

大雄同胖虎

未答緊你囉

親手殺咗自己好朋友 個中學生應該內疚成世

yes no question都唔敢答，廢物🤣

你連Yes no question都唔敢答呀戇鳩

答緊即係答左未呀？

即係 你尻up啦

你進化咗 叫 yes no question

又迴避我問題，即係你斷鳩估啦🤢

又退化度玩膠，但依然唔敢答我🤣

唔識字
唔怪得無人明你打乜啦

剩係識迴避我問題，廢鳩🤣

又話好著重低死呢點
點解又無反應

又話自己用邏輯分析，咪又係斷估🤣🤣🤣

ching 仲同佢癲，分明係隔離隔撚到傻鳩左上網搵交嗌。薄餅你有肺炎就休息下啦

第一頁個問題都未 解決
你個問題係邊頁呀

你用邏輯分析到 自己講咩未

又玩小學雞排隊，你係答到我嘅就即刻答啦，拖咁耐即係答唔到🤣🤣🤣

分析到你係斷估🤣

應該忍撚左好耐

我細個都試過比人蝦到咁撚樣

阿彌陀佛

你意思係你即刻答唔到
所以拖到而家

我意思係你答唔到我✌🏻

表達到你句野咩意思未

答到我未？🤣

所以你繼續拖

你自己咪拖緊囉🤣🤣🤣

The World!

你個問題係邊到？
你知道自己講過乜未

洗唔洗重複個問題 提提你

hello

唉，明明已經用邏輯梳理晒成件事
隻死雞仲撐緊飯蓋
係精神嘅

被欺凌既人爆發起上黎
係一定會置你於死地

台灣妓者
真係唔好信晒

你話佢扭曲咁你講下點解係呢兩句說話就覺得佢扭曲

喂，你答到我未呀？

一句講晒，你係咪答我唔到🤣

Hi

whitewash 不是咁用的

好心你就收聲啦弱智
人地講野有文有路
你就淨係識係後面加幾個emoji以為好好笑

A:「抵死啦笑人笑到過晒火
來生再做中國人啦」

B:「你係咪求學時期俾人恰撚到仆街搞到你個人咁撚扭曲？」

我個問題係 B 條 7頭 想表達啲乜嘢呢？
對話出現於 第1頁
問題 好似係第4頁

你個問題係乜話

係你用緊咩邏輯推理咁巴閉可以知道B係因為介意A講「來生再做中國人啦」？呀我記得你話因為有可能喎，所以就合符邏輯，邏輯推理到，下期六合彩開1,2,3,4,5,6都合符邏輯架，咁又算係邏輯推理呀，你都幾好笑

其實你係咪斷鳩估無痛苦？🤣

國中生遭同學美工刀刺死 死者父慟：他是妥瑞兒！從小被嘲笑

南投縣水里鄉就讀國中三年級的劉姓男學生，昨傍晚放學，因故與李姓同學起口角，竟朝他丟擲美工刀，美工刀不偏不倚刺進李姓少年左頸動脈，李當場大量失血送醫不治，這起兇殺案發生原因由警方偵辦中。自稱是死亡少年父親的李姓男子，今天凌晨在臉書社團《我是南投人....更是水里人!!!!!》發文控訴，指兒子自小就罹患妥瑞氏症，被大家以異樣眼光嘲笑，此次遭劉姓少年刺死，身為受害者還被人指責是去挑釁對方，要求輿論還兒子一個清白。全案真相仍待釐清。

李男在臉書發文全文如下：「我是今天水里鄉李姓國中生新聞的爸爸，我兒子從小就有妥瑞氏症，上學時大家都會以異樣的眼光看他嘲笑他，比較過分的也會以言語譏笑，今天我們是受害者，但是每一則新聞都是說成我兒子去挑釁別人！他和劉姓少年也並不是好朋友，也並沒有每天一起放學上街買飲料為何會報導校方表示他們非常要好?媒體為何沒有求證就如此顛倒是非?今天我兒子是受害者卻反被報導成如此，連我家庭狀況也是扭曲報導！請大家幫忙分享，還我兒子一個清白」

李男留言之後，網友陸續湧入留言為他加油，請他節哀，「希望大家多多瞭解#妥瑞氏症 多瞭解 多宣傳也許就能減少許多的憾事發生了」、「我不知道該怎麼安慰您 知道您肯定會很難過 肯定非常難熬 只是不管怎麼樣 唉…我知道大家都不想這樣的事發生 替您感到非常惋惜」

校方證實，死者李生（16歲）的確患有妥瑞氏症，也是學校經常關心的學生，從身心健康到學業，都非常注重李生發展狀況。一名教過李生的老師表示，李生在課堂中會比較躁動，也會突然發出一些聲音，不過經過規勸教導都會改善。

我就係要呢d.jpg

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

即係 B 想 表達乜嘢姐

想知個花名係咩

咁即係你點樣可以邏輯推理到先🤣🤣🤣

唔係呀 上面大把人講咗點解讀你句on9回覆啦
又話人錯 又話人斷鳩估
家吓比個機會你自己解釋 又唔肯 拖咗成晚
你究竟有冇一個合乎邏輯嘅解釋呀

我問緊你呀，你講人地？你冇諗法架？你廢架？🤣🤣🤣
斷鳩估就斷鳩估啦戇鳩仔🤣🤣🤣

洗唔洗 幫你開個1q 題post
等人思考下你講乜

你幾時講 你句野點理解呀

你又講唔出合理解釋 又係到講其他on9 野 轉移視線

仲有不如你講吓

你用緊咩邏輯推理咁巴閉可以知道B唔係因為介意A講「來生再做中國人啦」而屌鳩A

邊隻字 係表達緊唔介意
B又講緊啲乜

其實你講咁耐即係你解釋唔到你點推理到出嚟？即係你唔係推理？要斷估？
又要開post搵人救你？你靠自己解釋唔到架？🤣🤣🤣
不如問下你爸b媽咪啦🤣😂🤣😂🤣

你自己都講唔出啦
咁大個人仲爸b媽咪

搵左救兵未呀你？快d問下其他人先啦，反正你自己都係廢架啦🤣🤣🤣

你自己都知 句野無人明